Xperia 1 III 發布會

3:30開始。

今次唔該公佈完好快啲賣街

希望4月尾5月內

10000以內考慮，有5000消費券幫手。

咁你半年後先換到機

想知個periscope 嘅spec

無法啦，唯有買左先，調下D錢。

係咪有新耳機出

未必今日發佈
但肯定今年內會有wf1000xm4

開始啦。

黎料

開始~

5仔行先 暗示左d咩

有冇人教過佢Public Speaking
成日挨前個人唔好睇

ifa

明明sony 有一個好好既環境去經營一個影視電子eco system, 仲可能同apple 同一水平, 但到2021 都未成形

TV, 相機, game, sony music, sony picture, 全面cloud service, 再配合哂相機音響電視手機互聯互通. Apple iphone + mac + appletv + homepod 都得, 點解sony 唔得?